whatsapp 幾時先肯出unsend ?

手都震咁send 野

HJ2Q

頭先差d 奶野

咁先好，好似呢度都無得俾你修改孩

啦